Weiko Kauksi Karl Raud, anni enda Latse Häh ülles kui temma endale Wabina Wallast Margo Jani Tüttre Marta Woimer, Naises wõttis.
Karli Poja Nimmi om Karl ja temma Häh om üts Lammas,		kaits Särcki.		
W. Ans Mois sell 21mal Maijl 1837. 
